review4841
StärkenInsgesamt finde ich, dass du die Aufgabe gut gelöst hast, alles ist klar verständlich und das Schema wurde eingehalten für die Earbeitung.Vorallem die Abgrenzung des Geschäftsfelds und die qualitative Beschreibung wurden ausführlich erarbeitet.Schwächen und Verbesserungsvorschläge Die Kurzcharakteristika des Unternehmens gepaart mit den Unterkapiteln Mitbewerber und Lieferanten finde ich noch ein wenig dürftig. Das System soll für den Kunden eine Rundumlösung bieten und all diese Medien integrieren, klar...aber wie stellst du dir hier die mögliche Zusammenarbeit vor mit den grossen Playern? Ich würde es super finden, wenn du dies konkreter erläutern würdest, wieso genau Unternehmen wie Amazon, Spotify etc. ein Interesse daran hätten, dass ihre Medien nun über MediaLv vertrieben werden sollen bzw. integriert werden sollen?  Versuche in der SWOTAnalyse nochfür jedes Feld min. einen weiteren Punkt zu finden, ich finde vorallem die Stärken und Schwächen kommen ein wenig zu kurz... In den Massnahmen würde ich konkret hineinschreieben, welche strategischen Schritte MediaLuv einleiten könnte, damit daraus ein erfolgteiches Produkt zustandekomt.Liebe Grüsse
